香港最新曼德拉例證"一剎那光輝唔代表永恆"??

你地記得當年蔡楓華講既係"剎那光輝唔代表永恆"定係"一時光輝唔代表永恆"??

我就記得係剎那光輝唔代表永恆啦，但係你地睇下條片....

但明明楓華當年都話自己當年係講剎那光輝...

係咪曼德拉效應定記錯你地自己諗啦，我聽日繼續返工。

原PO FB:

樓主有冇睇過彗星來的那一夜？

冇睇,好似又係講平行宇宙遲下睇下先

樓豬係雞

有兩個樓主

有兩個post由兩個唔同既樓主係兩個唔同既forum 開

樓主6,70後?

台譯、港譯，又當一種